唔計藍領工作，有咩工外國好多人要/人工好高，但香港地位好低？

教師？

IT

軍人

冇

不如講下香港有咩工係地位高

白領係外國不嬲低人工，尤其是management

ibanker, doctor, accountant

你倒撚轉晒
香港教畜都不知幾高人工

香港 management > all